大户不斷收貨

好快大爆升

跟入

跌多6000點

gun

Fat fat

已跟入

就到

大戶收貨力度太猛，收到倒跌

一路跌一路接貨 手軟

接哂散戶啲貨